發你老母夢咩

發夢唔係一個合理藉口！！！！
唔好加發夢兩隻字就打篇千字文出嚟
行得前既 乜鳩都唔好講！！！！！